剪卡還剪卡 剪得小心啲好冇

地下見到張咁嘅野
個名仲完整喺度

無咼
佢好完整咁剪走左個名呀

我cut左咋
放埋上嚟咩